# Pick Time Retard #

Эта программа была создана для одного любильшика отзывчивой работы компа в смеси с фобией переустановки винды (имеющаяся была явно неисправна). Иногда его винда лагала (без видимых причин) и тогда он обращался ко мне. Чтобы уговорить его на переустановку была создана эта программа. Какое-то время она работала, после чего он всё же согласился на переустановку.

По идее, програма работает следующим образом: при запуске начинает мониторить динамику перемещения курсора и в случайным момент лагает. 
В зависимости от реакции юзера (ничего не делает или бешенно дёргает мышью) программа понимает, насколько удачным было время лага (если он не заметил - худшее) и позже ищет такой же паттерн движений мышью чтобы снова лагануть.

Как выяснилом мной позже, кажется, программа имеет баг. Однако, мне уже нет смысла исправлять её - она выполнила предназначение. Если вы исправите - сделайте pull request.